美國下星期咁夜先開市 佢地唔洗訓架？

屌佢10點半 返早都唔知點睇

Sleep is for the weak

人生已完

有咩唔開心

跌到咁
Sleep for a week 喇

美國佬成日夜媽媽出黎搞搞陣